為咗旅客方便，而犧牲香港未來，真係好偉大！

我做旅客一定感激你，再喺fb打篇千字文拯救香港。

#liberatehongkong